銀魂將仔係咪真係死左？

如題，將軍暗殺篇最後將仔在妹妹懷中躺下，其實係咪未死？因為我睇到走光篇，講神樂溝仔果時，公主話驚巨人星人侵略地球，爆左一句話去搵哥哥調動軍隊，佢哥哥即係將仔，是否未死？

動畫走光篇係補翻漫畫
果集係將軍未死嘅時間